今次可以撐喇掛！牛涮鍋半價推外賣set

B餐 $29.8嘅話可以考慮

唔明,
超市買平D啦?

超市買要自己處理食材
去外買就乜都丟落鍋到，有埋湯底

兩樣野都要洗碗